PUBG求建議換零件 筆直3000

求建議
筆直3000換3樣件, SSD ,display card, 機箱

仲有530w 火牛

Display Card : GIGABYTE 技嘉 GTX1060 WINDFORCE 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡(GV-N1060WF2OC-6GD) HK$ 2100
SSD : Kingston SSDNow UV400 Series 240GB 2.5" SATA 3 6Gb/s SSD 固態硬碟 (SUV400S37/240G) 7mm HK$ 650
Case : Sharkoon S25-W守衛者 (Black) 黑色透明側板 ATX Case USB3.0 HK$ 370

點解12GB RAM
4+8?

笑撚死

1060 3gb, mx300 275gb, vg5-w 藍光

秒

咁都有得笑

PUBG 睇RAM多D 換埋RAM啦

咁都問得出

我諗住12 ram 夠用
有啲咩介紹
電腦白痴一問，係咪唔同底版都會唔支持某啲RAM ?

感謝，今日已經跟住呢個list 購買
但無買箱。因為呢款display 卡相比MSI 卡 細啲
所以無乜需要換箱